有冇心搞頒獎禮睇下今晚就知

唱K呢part正撚到呢
唔同以前千遍一律嘅頒獎禮
好有新意 又可以睇下歌手台上嘅互動
今晚真係好撚正

你唔使同人食飯咩

樓主

乜都食完啦

Hi

真。冇獎攞都好開心

好撚好玩 唔洗真係成晚咁樣呆坐

好正

呢part真係好撚正

記得攞返啲隨身物品呀

近排好難得睇到個人咁開心

唱完K個條片

啱呀你買邊個嘅演唱會有咁多歌手jam 歌！
就算平時chill club 係呢一種玩法都係得壹個鐘頭咋

chillclub個投票制度其實幾不利馮允謙呢類歌手
viu識咁安排真係好正

堅正，4個都唱得好好聽

呢part又有心思

好正讚下諗呢part出嚟嘅人

好似個嘉年華咁
歌手開心 觀眾都聽得開心

係
CC好應該做兩個鐘
好應該做多啲呢啲特別part!!

Yes
但佢真係好撚識安排 好多新意

全部人都睇得好開心

真係好耐冇睇演唱會

係屋企企埋起身睇

有冇唱K 女歌手ver

啱啱唱k嗰part都跟住一齊唱

Yes!!好應該做多啲呢part!!!

樓主又想被班傻西話打手呀

唔睇個啲留言

如果觀眾都有得點就好

從來都唔知道香港啲音樂頒獎禮可以咁好睇，根本係一個香港樂壇嘅大型音樂會！

好正，心思拍得住台灣金曲獎

即時連線

搵下多啲 crossover 一早根本要咁
好多外國頒獎禮都係咁
Cctvb 一千年都係個個模式

老餅表示香港樂壇有希望

依個真，淨係喺連登都唔知洗左幾多錢做PR

同意樓主話唱K嗰part好正

真 每個環節都度得勁有心機

好多crossover jam 都好正

陳家謙
好撚串

不嬲都有
係啲人唔睇唔聽 先唔知有好歌

你睇下 有幾個多歌手上台拎獎
係多謝埋ViuTV比個呢個好嘅平台

無獎都有得上台玩好開心
Viu好波！

誰人又相信一世一生這膚淺對白.....................

WOO~~~~~~

正撚到仆街 睇下佢地活動都好好睇
女歌手都好應該整番part啦

我第一時間諗係咪抽bosco水

真係估唔到咁好睇
好感動

好似睇左場演唱會咁

非常同意 唱k 呢part真係好正

最正係大家都可以參與 唔洗坐足成晚

唱k真心正
回憶返晒黎
下個月要移民了 好唔捨得

係 坐足成晚都勁悶
佢咁樣幾好 唔洗攞一個獎就唱一次
反而有好多 crossover 同埋冇攞獎嘅人唱 好正

真心好悶。。。

新生活要開心

非常同意

都係上連登見到咁爆先睇兩野，冇失望，mirror 幾熱血，舊世代有實力，節目有質素，新舊世代競爭好睇，似one piece

唔係叫１０首得獎歌的上來唱就算，另外諗表演

真好有心

組合互唱都正

展開左一個新era
好耐冇呢種好期待樂壇頒獎禮嘅心情啦

真
其實VIU呢個做法仲正

睇佢地台上派膠好正

睇到好開心

商台頒獎禮都要收皮

以前
傳統做法
攞獎的唱，冇獎就坐
一係全部都有獎，新城

呢個concept好正

真正既頒獎禮應該係咁

個show 好好睇

成個show都好正
幕後果班真心勁

睇得出D歌手玩得好開心
我同我D朋友都睇得好開心

仲有艾粒all access

音樂係個表演黎
唔可以是是但但架麻

真，雖然唔識欣賞mirror（少機會聽）,但男季都唱得幾好

喺個邊都可以聽歌
當去旅行感受下
去到新地方最緊要唔好怕 咩都去試下
出去行多啲玩多啲
Yo下新朋友

陳伯同小肥

不能同意更多

其實全晚都好正

等左佢地上嚟唱 奇妙事不斷有好耐！！
但得半首

Ian

“做乜cut我首歌”呢句真係學生回憶

依家都係
肺炎前

好感動

都好過冇

插播我個首呀喂！

如果有埋ending個下就正

大家都歸位啦

真心好睇
頭個part唱入圍歌個陣
有啲歌手無嚟（如容祖兒）都搵其他歌手唱埋

呢個真係新嘅嘗試

係 真係去唱K咁
陳伯仲要扮唔識唱

其實有得比新人上台唱下自己歌都幾好

我成年都淨係識一人之境 隔離 蒙著咀說愛你 呢d大路歌

結果今晚聽到新人唱歌即刻dl左首許願池入play list

Viutv大方 得體

好正好新鮮嘅做法（其實其他國家一早咁做）
樂壇係比cctvb搞到咁 又悶又唔好睇

完美屌打隔離台

撚尻隊band

係對歌手嘅尊重

屌！！me too!!!!
佢把聲好靚 live都唱到咁 好勁 仲要同場好多都唱得麻麻
呢首歌我都即刻search 嚟擺入playlist

音響再需要加強
好期待下年

陳伯好cute

正到癲
原來頒獎禮可以昇華到呢個層次
真正俾到歌手交流, 俾觀眾認識更多好努力但未必起眼既歌手
成晚好感動好享受, 開party咁

請問有個粉紅色頭既女仔(中間有唱歌)係邊個?

推

冇攞獎原來都可以好開心架

完全無諗過佢地會出現, 佢地出黎嗰下我真係叫左出聲

是咪 薯仔頭個麗英？

希望viu會睇到依個post 真係好正

想睇返艾粒個part
Miss 咗

呢位新人有前途

勁正超鍾意k房呢part

好想快啲睇下年頌獎禮

佢地會mon po

咁又唔洗收皮既, 有d好野本身得佢堅持開
唔點圈人 (但呢幾年大家都長氣都開始要圈)
得獎有得唱哂全首歌
新人一定有得上台表演

大家互相學習進步先係好既

各位chill club嘅k迷
有聲

唔係,麗英我認得
應該再係前一PART
係高台上面唱

正到癲

Misha?

好想睇多次

你依家知道左, 無左嗰份驚喜lu~
不過氣氛勁正

今晚喺餐廳食飯
間餐廳播viutv
成場人都有幾次靜曬睇表演

Mischa?

真係好驚喜
無啦啦響起 奇妙事不斷有 勁開心

真心好撚正

出去睇一定仲正 好有feel...

真 估唔到可以咁撚正

Get唔到
可唔可以解釋下

覺得佢地搞今次live好左好多

一定係Mischa葉巧琳

記唔記得佢唱個首係咩

幾個合作舞台都好正
有Chill Club最正組合 特倫斯x豹x岑寧兒
樹x 牙Phil x 安仔
唱K部份
C AllStar x Mirror x Dear Jane crossover
最後仲有艾粒
正到仆街 又玩到好high
勁想去現場

浸浴

你聽曬佢啲歌咪知

浸浴 新歌嚟
同埋介紹埋你聽佢個首
神把眼淚都留給了人 好撚正

真啲人點去現場的

好想係度多謝viu 好好睇呀 多謝比翻香港樂壇一個希望
姜:香港會變翻亞洲第一

應該係
但佢LIVE唱得好正

唱k果part岩岩斷線睇唔到
知唔知幾時可以網上重溫?

過左12？唔知呢個係咪都可以

最正係唔會夾硬屈D得獎歌手唱
真真正正咁比班歌手排個show出黎
其實傳統頒獎禮香港有太多
依個特別唔同真係好好多

有時同到同行既人有火花地交流仲開心過攞獎

佢講個句個時起左起雞皮好感動

遠遠拋離tvb

好正 呢幾個位都好high好滾動

希望有啦
謝

真 睇到好開心

勁歌金曲點抄都抄唔到呢啲水平出嚟

真
有創意之餘又比到多啲機會唔同歌手

係呢首,THXXXX

好波！

你要求都幾低下

好想去現場睇

收皮啦仲停緊係五虎個級數咋

整體都好好
但頒獎鍾意903個種慢慢描述個得獎者
會代入好多

希望下年去到
搶飛應該難過商台啦

好似去咗音樂節

垃圾都有好垃圾同差垃圾，香港幾多年冇咁嘅音樂節目質素？

掃下生啤印花

今年搞得咁正 驚下年無咁好
但飛一定會搶

說得對。。個show好好睇。。唔似一般頒獎禮

唔玩了 乜都換晒

兩種感覺 viu似party
有唔同類型既頒獎禮係好事 有新鮮感又唔會怕悶

成個show好好睇
Chill club 團隊

好中意組合3+1互唱作品個part
一首聽到熟嘅歌都可以有新鮮感

可能係
係感覺頒獎個到短左小小

我意思係今年啲飛都係咁樣掃印花換

因為太好睇 時間過得好快

Chill club band 真心冇得頂

睇完今晚 其實將個頒獎典禮當係配菜就得

個鋪排真係好正
唔同歌手合作 又有新編曲

成個show都好高質
近10年最好睇嘅頒獎禮

係
Chill club其實可以搞搞演唱會

好好睇

頒十首歌 有幾十首歌聽
痴撚線
多謝viutv

聽番廣東歌

之前又係玩用viu app scan圖儲印花換飛

當佢係一個party咁
以前吒叱啲歌手都係當party
不過如果台上台下interact多啲會仲正

同埋睇得出所有歌手都好enjoy 唔係俾面出席例行公事

利申 cctvb打手

陳伯牙醫小肥jayfung!

咩意思

真心好睇,估計tvb會抄橋

喂比全隊新人上去每人演一陣都夠癲啦真係好有心

唱k果part 最正

dear jane唱ignited正到仆街

今晚佢地都兩個鐘

有人仲要講唔識友台
諗返d人明知又要扮唔知
好撚尷尬

係咪抄權志龍

Viutv好聰明，當初覺得搞多個頒獎禮好無謂，一定親生仔玩晒，點知佢又有啲諗頭。最醒係唔比姜濤攞金

真係好中意呢part
強烈建議加入chill club做特備環節！！

但小肥好似又去tvb做主持

算吧啦
咩台最多人睇 大家都知

賣幾場售票演唱會都實掂喎

好撚正
成日覺得依啲頒獎禮唔夠喉好想聽多啲人唱live，crossover又好表演又好，真係好撚正

正過睇叱咤
Viutv愈黎愈高質

viu係醒，佢知頒金獎俾姜濤就等於
當年tvb頒俾林峯一樣，只會累死佢

唔係下嘛

同意樓上講
佢冇903 果種細緻
冇花時間形容每一個歌手

搵周柏豪菊梓橋唱k....諗起都打冷震

唔係計投票咩 , 可能真係林家謙多人投喎
定你想講投票做馬先

成晚聽咗好多歌 好滿足

好睇過叱吒 viutv做得好

cctvb 頒獎禮幾時

如果做到咁 就好難冇今日個效果
所以呢個先係要有唔同頒獎禮存在嘅意義

真，
個個有份唱
+比機會新人solo
+4子唱k

直播黎講算好

Yoyo 陳蕾 同林家謙都好正

仲要小肥接嗰下
Cut你咪cut你囉

佢地真係好老友好玩得

2個仲要係度玩扇

企上面唱浸浴既係葉巧琳

我都要多謝viu
成晚都睇到好感動

07年新人

去哂三邊都冇問題？

始終有心思咁形容得獎者
成件事會深刻好多
都更肯定佢值得攞
可能係得我覺得頒獎禮會要注重多D頒獎既細節

唔去得港台

Viu做鳩林家謙

有冇人知ViuTV幾點會放上app

我諗係因為同時段cctvb都有出佢地個show
但佢地又嚟左chill club live =
Cctvb + VIU都可以自由彈出彈入

葉巧琳

THX大家
已經知道了

on9聽唔到153把聲就悶啦

即係咁其實俾人講咗樂壇而死咁耐即係成件事都已經落到谷底啦，你唔係期望一下就可以返到高峰點呀？支持鼓勵下唔得？

其實搵返個VO幫下呀Thor講Stats/Intro成件事會再好D

其實冇所謂，如果去完viu唔准去其他台咁同以前cctvb嗰種霸道有乜分別

以藝人為主體，電視台為宣傳平台，咁先健康架嘛

反正cctvb點都冇人睇

pin this

有艾粒好正

好impressive ，即刻download嚟聽

係啲mic收音差啲 繼續努力 支持

幾好吖 走唔同路線
903啲獎就sell感動 啲獎難攞 次次都好多人喊
Viu就所有獎民選+多表演 concert咁
各有各好睇

真 其實咁先係一個正常嘅影視圈
淨係可以上VIU咁到最後咪又會變大台咁
好應該all access 好似艾粒今日咁

呀姜 話香港要變返亞洲第一 >呢句真係聽到起雞皮
好撚感動有人要復興香港音樂

講收音都唔掂啦仲講其他

應該講世界第一

呢個係一個歌手同觀眾一齊enjoy 既show

真

呢個format 好正
完全超越賣飛show quality

冇獎歌手有得唱唔駛齋坐
Part time 樂迷又可以識下啲歌手

佢地去到cctvb,又去到ViuTV ，估係咁

個Rundown 係好正 尤其k房嗰part
明知Mirror多奬攞 所以唔係得奬歌手唱歌
但始終都有小圈子嘅感覺

林家謙仲多

佢都有唱再出發添
不過舊既事就算啦
黎緊話比佢聽香港人係可以養香港藝人既

其實mirror多獎係因為啲fans動員力高
我都好努力叫身邊人投票

好有氣氛 樂壇有希望

連麗英都有得唱樂壇有希望

有冇人有睇小肥story
唱k嗰part陳伯拋個波比小肥

佢地好撚老友

佢哋個重心放咗係表演
而唔係 頒奬 得獎人唱歌呢個百年不變嘅方式

將個奬放到最細 將表演放到最大

新人plug 歌
同男歌手唱K真係好感動

btw 有心就係終於有頒獎禮會畀controller ear set 畀歌手

睇得出真係音樂行先
畀多個機會 冇人識/唔係最紅/冇獎嘅歌同歌手表演

嗰下覺得好難 始終韓國天團咁撚hit
但有熱血追夢作為香港人點都撐啦
目標係亞洲第一 最後achieve 到第二都好

今晚果個係咩頒獎典禮？收工了想重溫

我覺得有良性競爭先有進步

正如今年商台都畀咗新驚喜我哋

中共台就收硬皮

Viu

cut 歌呢幾隻字真係好撚感動

希望今年個 run down可以run幾年

個show 好好睇丫

要支持呀 想了解返葉巧琳 可以睇造星3

沉浴佢都係為咗造星3而寫同唱

個人覺得後製版本唔及造星3決賽好聽

Wow覺哥

感受到好有誠意
台上台下都勁enjoy
希望下年可以做得更好

日頭做完夜晚睇

幾時食埋我

其實有人識已經好勁
依家咁國際化黎講

我諗全場最high係由dear jane 唱ignited 之後接住艾粒出場再全部組合出嚟合唱

現場朋友同我講
全場係由頭high到落尾

同一年出道
呢段都好正

每一part都安排得好好 好有心思
新人嗰part
啲表演好正 同埋睇得出啲歌手都唱得好開心
respect chill club 真心想做好個樂壇

唔係啦 近一年k pop 無咁討論到高

唱k果part好真實

Kpop又靜番
最黃金時期都過左（我覺得

好撚想睇live..

邊位

同你食過飯 咁都唔記得

仲好有心比d 啱啱出的歌手唱兩嘴
如果有錢請亞州其他區個d 台灣，大馬就正

ViuTV

你有無留意今日出場唱歌嘅都有返個ear set
咁多年啲頒獎禮畀人講足咁多年啲歌手唱live唔穩就係無咗個耳機去聽返啲聲
印象都好多人屌過好多次

街頭騙案？

viu app幾時有得重溫 miss左開頭幾part

我有睇，前幾日先開過post但係推唔起
佢地好多訪問都會一齊出

小肥補救到蒙著說愛你既唱功
Btw我都係鍾意姜濤版本

屌你 真心唔知咩

邊位係邊度食飯？

咁驚嘅

如果呢個位原本諗住比單春
成個show實好怪

4子唱歌堅正

之前有兩集歌手門都一齊上 仲有江若琳

咩呀 仲扮唔知

isee

邊個唱的？

組合個crosover 真係回味 同啲朋友文字討論 佢完果下我地以為好似有種完show前嘅感覺

點知廣告返嚟就係唱K

咪睇完

Push

屌收皮玩膠

真係有心
同埋都俾左好多機會啲新人同冇獎歌手
好好睇

串鳩鳩柏豪

我指真現場

因為我諗大家都發現個風格都開始tvb化

我想話有機會畀泰國嘅娛樂跑出

同你開房呀糊仔

今晚又係：你哋玩得開心啲

[tvb sticker]

viu好似搞返起好似90年代果時咁

Dllm原來係你成撚日改名

開場Part 1
係咪未改好名

Viu Facebook 有 樂壇以死同埋組合片

好準時

Pin左

仲要個配搭一定有諗過

同年出道
巨星1,3 而又走咗人嘅一對
題外話仲要有兩個係同志

youtube睇d聲好過電視
睇左二次了

好擔心謙謙

各有各好

好耐無追電視最近每次都係追viutv

因為無得同你食飯咪唯有改下名

摺返半年佢先會定到驚

J瘋係gay?

Cls
咁都關事？

唔係講咗好多年金堅 咩

早排睇新聞都聽到韓國人都覺得D男團全部BTS化咁
一式一樣
佢地自己都開始厭

你約我咪出

attention seeking 家him bb 講野方式ing

我覺得佢真係會咁做
挽留謙謙

唔夠你靚

岑寧兒林家謙陳蕾嗰part正撚到

就派你出去啦

收皮 你明明係男神

我都想私有化謙謙

呢次live 我成日loop

903淨係介紹得獎歌手
但chill club係幾乎每一個到場歌手，無論有冇獎拎都有得唱歌，可以好概括咁知道佢地呢年出過咩歌，咩風格，範圍闊好多

但有冇人覺得自己獎自己拎好On9
頒獎變自己攞獎
咩鳩嘢衛生問題
咁揸住枝咪仲多人用過啦

呢個組合 係某一個星期chill club jam歌 出現咗

之後viutv ig 都陣住出post都講咗好幾次
可以youtube搵返

同時間岑寧兒因為今年留咗係香港 佢 幫幫二汶搞team A和音編曲
係真係特別好聽

我都覺得佢會
出面又成個熱門都好多post講佢

反而想講下年cc頒獎禮係咪要改制
今年啲唱片公司見到咁會唔會小氣唔派人黎

雖然鬥投票要買票唔難啫
但係其他台都唔使搞咁多野都有豬肉分

。。。你係唔係記錯啲咩 我又唔係覺哥
我係肥呀叔喎

我冇睇TVB好耐
我都係上年佢首地球來的人先識佢

大隻仔仔

大家支持廣東歌啦。。。。yeah

都真 主持仲要不停咁提 應該都好無奈

佢話jay個mv係翻版 越南文
因為現場提詞機一到jay唱就變咗廣東話拼音

夾錢呀

爭全先 遲幾日去atm入番幾比你

仲記得前幾年，古天樂同軒仔話
整個似台灣金曲獎既頒獎禮
等左幾年都冇左聲氣
而家呢種成班歌手簡單合作表演已經好正
歌手又可以唱其他歌 好有新鮮感
其實香港最缺乏都係平台姐

有冇重播

睇pin

Error

睇完覺得仲係好唔夠喉
好想睇多d呀

多謝viu整咗個咁正的頒獎演唱會比我哋睇
令到多左人留意本地音樂作品
希望下年可以再增加多d唔同類別的獎
例如rap hiphop

初時仲覺得點解攞獎唔唱歌，但睇完覺得慳番時間畀其他歌手cross over表演仲正
仲有fans頒獎都好新奇，因為一人一票，所以fans頒，好有意思

多謝viu TV為頒獎禮突破咗框框

可以好似口罩咁
評審+民選

Viutv真係會mon po
希望你地睇到呢個po啲人點讚你地啦

今年都好多人無到

好睇係好睇
不過希望可以再多啲表演

時間唔夠 希望可以3個鐘

唱k果part正到

我覺得要
即使畫面好好睇唱片公司都要交數
如果因為拎獎數目唔好睇而畀唱片公司杯葛就唔好

最好奇係Rb都冇到

我入到黎link都無條想睇下up乜唱k都無了

睇pin啦

唔認同, 佢係一場成功既SHOW,但唔係好嘅頒獎禮
幾時先肯分音樂種類? BAND都仲係歸落組合,邊到好?

Viu Tv app有得重温啦

睇得好開心

想問唱k個part係第幾節
想睇返

如果要做一個正式又有水準嘅頒奬禮，根本唔可以100%全民投票

其實又真嘅
我都揀唔到
但係第一年搞 佢可能考慮緊係投票人數問題
佢確保唔到有幾多人投票
如果分得咁專 有其中一個種類太少人投又會比人屌

ViuTv 最好嘅地方就係會聽觀眾意見 相信下次一定會更好

下年咁多新人其實新人都可以分做男 女 組合
歡迎理性討論 節目組應該會Mon po 的

攞獎冇得唱歌

同埋作為音樂嘅頒獎禮, 啲聲要做好D啦
可以睇下

真係幾好睇

concert yy

真係好好睇！好耐未試過坐定定咁樣睇一個頒獎典禮！

搵唔到唱k果段

都講緊九年前嘅事... 而家呢一個可以每年都有

不過你又答到我

冇計 你將band分開唔係組合度 就變咗組合嗰邊冇乜人

豹哥荒島的幻象好撚正

好想700睇到1100

現場真係正好多

係mon po就好

[b]第一件事換撚曬啲咪同音響呀

Oversea 邊到有得重溫

Support ViuTV.
Eat shit Cctvb.
It rhymes.

mirror真係唱得唔失禮，好好

《CHILL CLUB推介榜 年度推介20/21》期間限定組合表演！C AllStar X Dear Jane X MIRROR X 艾粒!!!

《CHILL CLUB推介榜 年度推介20/21》樂壇未死！

《CHILL CLUB推介榜 年度推介20/21》一次過聽晒20首候選歌曲片段！

《CHILL CLUB推介榜 年度推介20/21》CHILL CLUB年度之歌《一人之境》林家謙 足本演繹!

冇錢呀
唔夠Budget 呀

起碼唔係剩係睇頒獎先
本身覺得如果可以每首得獎歌曲都可以唱一次就好
但加埋應該成一點鐘先完到

唔係音樂聲大過人聲咩?後尾改返好了咩?

魯生
多謝你

仲唔洗聽d主持頒每個獎之前講鳩野

出面d po嘈到好擔心家謙

講返，今次viu搞得幾好，好多人話點解得獎無得唱，有時改變下咪重有新鮮感，平時chill club都係感架啦，同埋無獎既歌手都可以表演，比觀眾又認識多左，話唔定下年有機會拎獎呢

支持

收左cctvb幾錢？

annual dinner

有無link

真
本身抱住一個睇下鏡仔又掃幾多個獎嘅心態睇, 擔心比D鏡粉玩到個個都屌CC豬肉獎
點知一開波見到個台已經覺得好撚靚, 睇睇下忽然覺得其實輸贏都唔緊要, Viu都係想比大家知道香港仲有好多好歌, 真係好感動

一定要重溫 好正

點抄呀
剩係冇Mirror Error已經唔夠做

好好睇！！
小肥唱得超好

Yes 呢個位好high 好似演唱會咁

同你都一樣 初頭都奇怪
咦 攞獎唔唱歌既
但諗返其實開頭佢地係唱左
仲多左野睇 睇佢地crossover真係好正

聽到艾粒唱大飲茶又識唱就知自己老喇

VPN viutv app

tbb都試過唱k

真係睇得好開心
冇獎攞嘅歌手都可以上台玩埋一份
真係嘅音樂>獎項
值得一讚

不過少少建議唔啱聽都要講
一人一票投出嚟故之然係民意
但其實又會變咗鬥fans多
mirror成員喺往後應該永遠有份拎
對馮允謙陳蕾欣宜AGA之類嘅歌手其實都幾不利
或者Viu可以參考下叱吒咁
有投票同非投票嘅獎項
即使非投票嘅獎佔少啲都冇問題
最緊要係有張成績表真係俾到班努力做音樂但未必夠多fans嘅歌手們

絕對同意 而且係表演方面
仲特登搵咗班A cappella嘅嚟幫手
夠晒誠意

新時代頒獎禮應該係咁 等冇獎拎嘅人唔會黎到剩係齋坐
好似今次chill club同mama咁係最好 所有人都有參與